{"type":"questionnaire","modificationDate":"2018-06-01 11:28:39","creationDate":"2018-05-01 15:35:23","score":null,"startDate":null,"endDate":null,"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s","title":"Expressões","questions":[{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_c6hndgnynwajhpylly5","type":"text","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"embora","detail":"","answers":[{"id":"7f0vh725suejhpylly5","answer":"bien que","detail":"","correct":true,"correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"editable":true},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_zkwiri1364jhdqi4d0","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"em qualquer caso","detail":"","answers":[{"id":"wbewkyoc12gjhdqi4d1","answer":"dans tous les cas","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_67nvvk5sskgjh84wt9f","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"de fato","detail":"","answers":[{"id":"iixqkmdfndjh84wy19","answer":"en fait","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"type":"text"},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_hfhrhqmw3ccjh7zo3pi","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"otimo","detail":"","answers":[{"id":"yhl2bfxoh4jh7zo9zw","answer":"super","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"type":"radioButton"},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_sjtb7qi36jjh78v9em","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Estar com vontade","detail":"","answers":[{"id":"rwvkrzyfvbpjh78vkj9","answer":"Avoir envie de","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"type":"radioButton"},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_c8geashzg1qjh5vhh6m","questionLabel":"ambora","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"","detail":"","answers":[{"id":"ym5k0w06jf9jh5vhpmv","answer":"bien que","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_7fifkn4p9jnjh52msbp","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Estar com medo","detail":"","answers":[{"id":"6q5269f4n2jjh52n49n","answer":"Avoir peur","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_u2p820e1j0bjh4qy5cd","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ferramentas","detail":"","answers":[{"id":"jf0h18upa7cjh4qyebp","answer":"outils","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_hd3f7oiy0pajgy1fucb","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nem alto nem baixo","detail":"","answers":[{"id":"umsz053s8kjgy1fucb","answer":"ni grand ni petit","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_4ru6mkhpqkajgwjc3f2","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"alem","detail":"","answers":[{"id":"9akg9bwkha6jgwjc3f2","answer":"de plus","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_kcnfgn98rejgwixiga","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"eu sou vivo","detail":"","answers":[{"id":"um5iy25ks7ijgwixigb","answer":"je suis vivant","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_435jalnp567jgvba3um","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"é melhor do que nada","detail":"","answers":[{"id":"2sb8v8zjqcjjgvba3um","answer":"C'est mieux que rien","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_d19nhk61kgijgvaq6wx","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tanto quanto","detail":"","answers":[{"id":"ktvvqu6yc9jgvaq6wx","answer":"autant que","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_amcrlkqjoskjgvaouj2","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ambos","detail":"","answers":[{"id":"xyosspq7kyhjgvaouj2","answer":"(tous) les deux","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_e5qn4jykbh4jgvahm9f","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conosco","detail":"","answers":[{"id":"6w78nu4eh4ojgvahm9f","answer":"avec nous","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_ervkrdlwnmjjgva9ogm","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Ela conta comigo","detail":"","answers":[{"id":"wpgchytq2pjjgva9ogn","answer":"Elle compte sur moi","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_bplbmgcn2iajgqrvtoh","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tirar proveito","detail":"","answers":[{"id":"hq52mmw2ylojgqrvtoh","answer":"Tirer profit","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_ez3k2i45vqkjgnumtdm","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tu mesmo","detail":"","answers":[{"id":"cp18ns0nm6sjgnumtdm","answer":"toi même","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":false},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_e02ca6pp0xpjgnuf8o9","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Faça o que eu digo, não o que faço","detail":"","answers":[{"id":"20pyh74v9bqjgnuf8oa","answer":"Fais ce que je dis, pas ce que je fais","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":false},{"id":"quid8b6m1cjgnu3t6s_neokrb9eejgnu4plp","questionLabel":"","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chegar a tempo","detail":"","answers":[{"id":"bqvp91b9c6hjgnu4plq","answer":"arriver à temps","detail":"","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"disabled":false,"fileName":"quid8b6m1cjgnu3t6s.json","favoriteQuestions":false}